被新郎硬啪！22歲正妹婚宴遭3男輪流性侵 灌醉不行了

婚宴本來是一件高興的事情，但是這其中有很多陋習特別讓人討厭，這些陋習會破壞婚宴
體驗，好好的一場婚禮有可能會因為這個陋習結束。一名22歲女子近日和女性友人一起參
加訂婚派對，原本相當快樂，沒想到她卻被新郎灌醉後，還被新郎和其2友人性侵得逞，
讓她崩潰多天後才報警處理。

印度

冇入去睇，但估係新北。

咁共產，
將自己既私產分出去

受害人唔係新娘

印度⋯差啲以為新北

未click入去以為係台灣case

係喎
我以為新郎咁慷慨益兄弟

都係支那玩輪姦伴娘賤種D

支那都唔差夾埋玩死新郎

印度支那

點解係估新北
強姦唔係支那就印度架啦